# Вопросы

В данной главе будут приведены примеры вопросов как для заказчиков, так и для кандидатов. Вопросы для заказчиков не зависит от того работаете ли вы в КА или внутри организации. А вопросы для кандидатов больше ориентированы на ит-специалистов и программистов. Некоторые из них носят технический характер.

Вопросы разделил по профессиональному признаку. Часть из них была сформулирована на русском языке и взяты в оригинале, часть на английском и следовательно переведена.

Вопросы могут вам помочь при подготовке к собеседованиям. Вы можете из использовать так как они есть, либо изменить их и придумать собственные. В данной главе не описывается то как работать с вопросами в какой последовательности составлять и как их интерпритировать. В данной главе перечислены только вопросы.

## Источники

- [Habrhabr](https://habr.com/ru/search/?q=%5B%D1%81%D0%BE%D0%B1%D0%B5%D1%81%D0%B5%D0%B4%D0%BE%D0%B2%D0%B0%D0%BD%D0%B8%D0%B5%20%D0%B2%D0%BE%D0%BF%D1%80%D0%BE%D1%81%D1%8B%5D&target_type=posts)
- [Wisdomjobs.com](https://www.wisdomjobs.com/e-university/all-skillsets-interview-questions.html)
- [Github](https://github.com/MaximAbramchuck/awesome-interview-questions)